老蕭＜晶片的故事＞

文科人講物理，field effect講錯曬，但起碼講到個廊

讓人知道中國無能力抄美韓台晶片的壟斷科技

btw譚新強講晶片貿易仲癲，話中國抄20年都抄唔到

推